依家d 90後竟然連自熱火鍋都未食過，衝住係客面前丟哂架！

話說就黎中秋，

我地公司有funding for 約舊客食下飯，

咁有個客係隻90後一路跟開，

咪孖住佢一齊出去食飯！

咁我地約左個客去高級酒店食自助餐，

如是者就傾下計，傾下野食！

傾到打邊爐，

個客問我地有無試過好熱門果隻自熱火鍋，

小妹好小淘寶買野食都有食過，

當我正想答佢既時候，

隻90後衝住出黎丟架話：

「見過人地食，自己未食過！」

跟住個客笑左一笑，

問隻90後係咪住深山，

咁熱門既野食都架食過！

呢獲真係乜野架都比佢丟哂！

90後

唔係話針對，但肯定係講緊班90後

恨鐵不成鋼

乜係自熱火鍋？

利申：70後

60分

自瀆火煱?

清好波

乜嘢自熱

置業火鍋

聽到忽然有點心up

個客住係深山，所以要食自熱火鍋？

矛廳過

你唔會未食過掛

Oli姐做咩唔覆小妹tg

覆左

咁食火鍋法好似好陰公咁

呢d大陸野狗也不屌，樓主覺得食過好叻?

飛機火鍋？食個火鍋都可打飛機

唔準講衰野

90先會覺得自瀆係衰嘢

未食過屎有乜出奇

垃圾